［有圖］我朋友蒙面佢老婆就出面勾佬

朋友平時蒙開面
估唔到佢老婆同個有樣既男人出街
點算

我朋友

全能既連登仔幫我睇下我朋友有無帶帽

無正面就收皮啦

浮誇？

話明是朋友
點俾正面你呀大佬
我同唔同我朋友講好

契家佬緊係要正面post上網再日日唱鳩佢啦

巴打邊間教會
幫我問下天父爸B呢個是咪對我朋友的考驗

帽事既

快post正面相

葉偉建

有啲似四眼

保安仔

看更佬

佢食飯時係咪戴面具

朋友老婆著橙色是咪帽事架

快出正面相

樓主唔係冇料到下話

哇 篤灰友喎屌

吹咩 快d去死啦

屌你老母臭閪 你夠撚膽就出嚟啦屌你
我就出過嚟嗱屌你

出深水埗未？

收皮未呀你

篤灰狗話人篤灰

食餐飯就話人勾佬，你都赣周周既

Lm

你都on9 好似你咩

一齊食個飯都叫勾佬

咪臭係，比我鉤佬就唔去爭鮮啦，貪多人咩

片呢？

赣你老母

葉偉建推長毛去死，之後仲係毛辦跪住要長毛幫拖

擔心朋友

食飯有咩問題~

邊個黎架?

葉政_?

屌你老母 咪撚放流料啦仆街

似係鄭錦滿多啲

保安唔洗返工？

看更唔食飽返工邊有力玩電話？

死啦
個個都話係四眼
我朋友點算呀

超音鼠係副主席 葉政淳只係看更 盲既女都識揀啦

搞社運做看更

屌你老母